接唔接受到女高過男

出街都間唔中見到女高過男嘅拍拖
我就接受唔到因為好似姐弟出街咁
唔知大家點睇
真愛點解唔得
矮撚學咩人拍拖

有咩問題，高高你有得屌係咪唔屌先

乜閪都受

接受唔到

就係試過同個女仔互相都有好感
但知到佢高過我即刻試吓一齊都唔想

關你撚事

係後面望硬係唔順眼

我唔係想批評其他人
只想知道其他人點諗

通常都係女介意多